# karel-vue

La _completamente nueva_ interfaz web para karel.

## Cómo desarrollar

    npm install
    npm run jison # compila archivos de gramática en parsers necesarios
    npm run serve # inicia un servidor local en localhost:8080

## Cómo compilar para producción

    npm run lint # para asegurar que el código sigue algunos principios básicos
    npm run build
